(molamola) 餐飲都唔請

早排in完間cafe唔請
雖然有補習頂住 又唔係話等錢洗
但係成個暑假流流長 真係唔想做廢青
一個人究竟要幾不堪啲大型cafe先會唔請
有無得圍個爐取下暖

連登成功人士個個返工忙緊？

In茶記啦

個人比較垃圾
驚污糟/昆蟲

垃撚圾

agger

迪士尼
m記
kfc
starbucks
接線生
大把pt搵啦

驚污糟就咪撚返工啦垃圾，你一係去寫字樓做，你以為cafe就好乾淨無昆蟲好撚高級咩，你見到cafe咁乾淨，咁d污糟野邊個汁？咪係staff汁囉用下腦好無

啱啊
等我食埋隻雞脾先去減肥

驚污糟就咪返工 一係返寫字樓
咁返寫字樓算唔算係返緊工

btw抹檯個啲都接受到
係頂唔順成地屎水咁樣嗰啲樣姐

點樣可以幫自己搵份度身定做嘅工
唔洗話適合興趣
可以發揮到少少長處我都好滿足

輕輕一推